我是涼涼的冰

估到佢大概點嘅涼涼
不過唔關禾事...唉 好灰好眼瞓但唔想瞓
ho miss但唔會再搵...